有部舊既EPL5，五年都有，點處置好

Keep起，過多二十年變古董

一於咁話